早。

早晨

早晨 罩

拉